聽日大貓會跌幾多？

Drop to zero?

30是底...好似係

30鋼鐵底

30鑽石能量底

係零呀！

佢地又要開記者會

唔係幾明HSBC奶共都blacklist?

Drop to 0, 小股東都係咁話

佢聽日跌嘅機會係零呀！

別人恐懼我貪婪，我已經準備好20大手買入

笑撚左 $xx 買匯豐 你教我點輸

奶共俾共ban

無論你奶到幾盡
共產黨從來唔會益外姓人

10蚊既話會入十萬
輸咗就算

哭撚左 $31買匯豐你教我點贏

輸少當贏，或者本多終勝（去到你個孫個孫果一代）

HSBC支持国安法拉哂香港人架

真係慘, 奶共都比人ban

利申: 匯豐長期客戶, 由細用到大

估星期一裂口低開$29以下

哭撚咗 訓身30入

之前有諗過 如果5仔正式投靠支共
會唔會起番股價

結果都係咁
去死啦你

30紙紮底

有請青姐